日日洗頭 點解仲咁臭

洗淨啦 仲係臭

咁大獲 臭到聞到？！

可能係香

is

個阿姐話臭

咁唔畀面。。

係咪隻洗頭水味？

你有冇洗衫洗埋背囊

要做下深層清潔啊弘

光頭幫到你

你試下加d西汁or精洗

先用謢髮素洗一次，
然後用洗頭水洗，
跟著再用護髮素

會唔會係你唔識洗頭，洗頭主要洗頭皮唔係頭髮

已經手指插入最底層

邊到有呀

由細到大家姐都話我頭臭

冇呀 背囊索汗好臭

似so味

冇用護髮素怕生頭瘡又怕笠

買多個背囊啦
夏天要 一星期換洗一次㗎

毒撚味

唔係掛
幾年都無洗過

每個人唔同啦
有體臭就洗換吓啦

背囊 布質運動鞋 都要

起碼 啲女同學 唔會話你臭先

毒撚流動 和你同路 從不相識 開始心接近 默默以真摯待人